Da der Fehler der Position der Dips $1{,}305\cdot 10^{-1}$ mm/s ist und das Magnetfeld im Kern mithilfe von Gleichung \eqref{eq:magnum} berechnet wurde kann der Fehler folgendermaßen berechnet werden:\begin{equation}\begin{aligned}\Delta B =\Delta v_2\left|\frac{\text dB }{\text dv_2}\right|+\Delta v_3\left|\frac{\text dB }{\text dv_3}\right|+\Delta v_4\left|\frac{\text dB }{\text dv_4}\right|+\Delta v_5\left|\frac{\text dB }{\text dv_5}\right|\\=\Delta v_2\frac{4218 \,\mathrm{s} \,\mathrm{T}}{\,\mathrm{m}}+\Delta v_3\frac{4218 \,\mathrm{s} \,\mathrm{T}}{\,\mathrm{m}}+\Delta v_4\frac{4218 \,\mathrm{s} \,\mathrm{T}}{\,\mathrm{m}}+\Delta v_5\frac{4218 \,\mathrm{s} \,\mathrm{T}}{\,\mathrm{m}}\\=5{,}503\cdot 10^{-1}\,\,\mathrm{T}+5{,}503\cdot 10^{-1}\,\,\mathrm{T}+5{,}503\cdot 10^{-1}\,\,\mathrm{T}+5{,}503\cdot 10^{-1}\,\,\mathrm{T}\\=2{,}201\,\,\mathrm{T}\end{aligned}\end{equation}